ib 又又又斷線

ib 係咪斷咗線入唔返？ 美國Server

你個名好嘢